民主黨大佬通俄證據確鑿！！！！

‪

真係好陰濕基本上克林頓夫婦/奧巴馬/拜登嘅所作所為就係出盡力奶共奶俄

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

Biden: 將取消對中國貨品加徵關稅

黎智英助手: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

紐時：何志平出事後曾致電前美副總統拜登弟弟求救

美國民主黨參議員：中國正漸成長為一個值得尊敬的國家；反對向中國追究武漢肺炎責任

兩黨共識喎

2020:

Joe Biden:
- 如果我上場, 將取消對中國貨品的加徵關稅關稅, 亦會取消對其他國家的貨品加徵關稅.

- 但這不代表我放過中共, 我會以其他方式對抗中共.

- 中共強烈封鎖本土市場, 而且中國經常偷取知識產權, 我不容許此等行為再發行,

呢個時候爆出黎😏

民主黨左膠係扮可憐講好說話既高手
我怕黃之鋒比佩婆耍番出大西洋

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

成年前 不過Mainstream media唔會報

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

白鴿通俄？

民主黨 my美國

404乜黎？

支持放上Twitter

佩西對支係民主黨黎講最硬既應該仲硬過侵

所以佢一直都再上唔到去